手足們用Twitter唔好用到好似bot咁

可能會俾人ban acc

要人性化啲 先有人睇其實

如果大家覺得資訊混亂 幫手推下

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

今日收到警告

係
仲有 如果見到有手足俾五毛圍屌就幫幫手啦
仲有share文宣 周圍同人講香港而家咩事
成班喺度就咁互follow冇用

巴打係咪unusual activity

我都收到 早幾日一個 琴日要reset pw 今日又有一個

無

早幾日要我認證acc

咪撚覆d五毛
+直接同d鬼佬解釋五毛搵錢既原理

我琴日朝早收到

- 唔好TWEET/RT得太密. 如果我FOLLOW人, 見人密到BOT咁洗到睇唔倒我平時要睇既其他野, 都UNFOLLOW你啦
- REPLY人, 唔好命令形, HUMBLE D, 外國人老奉同情你咩?
- TUR政客都算佢well paid for it, 唔好TUR D 一般人
- 搵D自己D興趣睇下FOLLOW下RT下TWEET下黎溝淡個BOT感先得

仲有, 有D 鬼佬名既ACC, 但係講D親中野, 9成扮既
CLICK入去睇佢幾時JOIN, 19年6月後JOIN個D, 10成扮既
REPORT佢同佢D TWEET

所以覺得Twitter Reddit有d難用
loop埋d野都唔係我想睇既

睇吓女

琴日收到